一個一個 FF 女友

毒撚場
一個男仔頭
有水滴胸 D級
有運動bar 曬痕
屁股好有彈性
運動系女仔

有肉地
看破紅塵既眼睛
笑得靚
年齡大過自己
矮過自己少少（3-5cm)

冇黑肉

多謝先

冇暗瘡印
唔係肥婆
唔要大波